恒指走勢預測

今日升穿左25200
聽日會升多500 點賀大家贏282
下星期見26500

推

無人信？

有咩因素會繼續升

夾淡淡
金價回落
疫苗接種

怕又喺25600-25800位大反彈

買定牛啦 一定彈穿26000

夜期好撚堅呀